DUO 既 裙下之臣 點解冇咩人講

眼神 動作 表情都好到位
3:12-3:16

最撚正既裙下之臣live

Btw，DUO真係好撚屈
Eason宇宙第一演唱會

已經係2010既事....

講下啲比較冷門歌
2003 演唱會 阿士匹靈都好撚正

duo ? 比錢去探病會

浮誇

好似悟空放元氣彈咁

好過2016個個

凝視我別再只看天花

推

約定
唔記得講呢首經典翻唱

若決心忘記我便記不起～～～～～～～～

Duo 都上神台了
當年個個屌佢爛聲
探病
冇以前嗰啲咁好

但其實我第一次聽已經覺得正
感情最出色
技巧仲喺度
係音色差啲
不過音色差都有音色差嘅特色
好似李蕙敏唱你沒有好結果係爛聲之後仲好聽
就唔明啲人做乜係都要覺得Eason 初期好清嗰把聲好聽啲

爛聲Duo啲歌幾正 寂寞夜晚 約定 那一夜沒有說

冇咩好講

冇人理我

自pish start

03 黑夜不再來

推呀！！

Duo唱到咁爛聲仲要唱足18場，果種聲嘶力揭真心屈晒機

eason's Life 做得好撚hea

那年18

爛聲但感情好夠，有啲歌爛爛地聲仲有feel
呢個performance真係舞台皇者

寂寞夜晚 哥哥

走啦廢腸

03都正 但duo心中第一

同埋加上好似真係重感冒
我覺得佢咁樣仲有韻味

早幾年定上年叱咤

站著如嘍羅

落 幕 寂 寞 的 一 個 夜 晚

紋身妹識野

Pish

為那 轉呀轉呀的裙 死我都慶幸
為每個婀娜的化身

爛聲爛到聽到冇哂心機

佢呢幾年hea到唔撚想聽佢唱歌
新個首與你常在都幾正
但同除非你是我完全無得比

DUO BAND WORLD CLASS

Get a Life呢? 把聲順耳好多喎

個陣既醫生好撚多野講
鍾意個陣既單車同夕陽無限好

搵夠就不如抖下啦，學下譚狗咁周圍開下演唱會cap仲過癮啦

譚伯仲有人聽？
唔係呀 與你常在都幾正

get a life 仲有活著多好

但始終鍾意duo
我的快樂時代。。。

齊 來 瘋 狂 吹 奏

Duo最中意我什麼都沒有 無得輸

三個鐘全部都好撚正

譚狗成日係澳門開show，我老母果啲成日去聽

仲掠水？個頭近啦喎

係呀，就係成日係澳珠開show 煩到閪

屌。。。
收檔啦好心佢
震音又哨牙
一生中最愛唱撚到死都未完

瀨共仲要唱到八十歲，正屎忽鬼黎

真心唔鍾意佢 名大過實

講緊而家
屌佢老母佢拎過金馬獎

迷leslie

同路人
日日吹奏
吹到比人屌

but狙擊糖姨人人有責

每日一屌

美人

琴日佢同ali講加油呀美人
我知佢提緊我 嘻。。。

get a life>duo>03>

受寵若驚開埋post吹奏
何等榮幸

Duo>03=get a life>2016

歌：Duo 10 > Moving on stage 07(因為有明年今日，月球上的人） > Get a life 06

氣氛：Life 13 > Duo 10 > Easy ride 02

實力/唱功：Get a life 06 > Moving on stage 07 > Easy ride 02 >>>>>>>>>>>>>>>>>>Duo 10 (only 唱功）

自己會成日loop嘅 Duo 10 > Get a life 06 (阿牛）> Life 13 > Third Encounter 03 (扮撚伯；有不再問究竟，幾許風雨）

13隻碟冇wyman啲歌

呢條仆街真無搞串個party

Moving on stage>>all

馬利奧派對

Get a life>Moving on stage

冇人討論首歌 個個講concert

順便姐

好傷心

吹奏